大圍1000萬以下私樓樓盤，有咩好推介？

如題

1000萬點解要買大圍？？

親戚住果度，近返工

返shift

返成世？

笑左
樓主點會知下份工返邊

買樓去就工作地點會否太鳩

大圍係香港嘅中心
南北東西線嘅交匯
車站附近嘅富嘉海福金禧冇得輸
管理費又平
但要交地租

過海將有沙中線
荃灣有小巴
長沙灣有巴士
返觀塘商貿區可經鑽石山轉
一個站去新城市
一個站去又一城

我都想住

溱岸8號！
一座二座，A~C單位
望住城門河一直線，真係靚到仆街

屋苑平台直接出馬鐵九龍月台
真係無得輸

你講得出一定冇撚住過大圍

溱 8
或者買上蓋新盤

大圍上蓋洗唔洗20k

需要 2 定 3 房？

大圍好方便，連去迪士尼、大埔工業村嘅巴士都有，我都想住

曾經有朋友屯門長大，暫住喺佢親戚大圍屋企後，返唔到轉頭

唔好玩啦，溱8 10m邊買到a到c單位😂

10m轉做首期一定買到

但係真係異常地大塵，抹極都有

市區有邊度唔大塵我都想知

大圍賣點 去邊到都唔近 但去邊到都唔遠
一個鐘內香港邊到都到

咁又唔岩…
大圍去荃灣小巴行城隧快過黨鐵
$12車費，的士速度去荃灣

世界花園？

恒峰 金獅呢啲囉 唔太遠 又靜

2房ok